我地正義之獅唔需要靠黑哨贏波!!!

所以入球烏龍俾哥狗贏算了👋🏻😙

樓主係狗

搞事死返去高登啦😅

竟敢係我地車迷論壇動土😥😥

樓上班狗咪搞事

bbg😟

咩呀，點睇我都係撐轟

😩同一命運

先讓你一球等你冇得嘈黑哨
再技術性擊倒你🤘🏻

樓上班人咪撚貼圖搞事啦😡

吹啊

要不是你條仆街.....